男人定女人易貪新忘舊？

以前以為係男人
但依家見到愈來愈多女人come on James
搵sp 派帽等等

正皮 女人
負皮 男人

男人:女人
女人:男人

why not both

一定係女人啦,我哋男人可以成世食死一間茶餐廳都得,有幾多女人做得到？！